單戀一個女仔五年vs五年分五次手

邊個慘啲
單戀一個女仔五年 期間不停睇佢俾人食
五年嚟識五個女仔 五個都分手收場 仲要不停睇住啲EX俾人食

講岀嚟都覺得好慘

兩點已經無乜人

1

梗係單戀慘
分手都叫拍過啪過，ex比人食關你撚事咩

唔係都會有條刺咩
利申我都覺1慘啲

食完先比人食wor
你係勝利者wor

前者未試過 但後者每拍一次拖都好快唔記得上一個啲野

單戀慘